康城真係低水

樓齡新
純私樓區
地鐵沿線
有山有水有海濱公園
之後有大商場同跨灣橋
政府大樓搬入將南
現水萬二三蚊尺大西北價錢
將來交通配套改善一定唔只呢口價

早三年就係，而家追晒落後啦

你講果啲係600-800實呎先有呢啲價位

4xx呎過左$15000啦

誠哥樓用料

仲鄰近堆填區
日日索啖空氣都舒筋活絡

紅雨 樓下大堂已經入水

淨係有果2條區議員都已經唔想住入去

冇味好耐啦
得返建築廢料
鄰近堆填區都好過鄰近大陸

康城同啟德最後樂土

啟德一般人都入唔到場㗎啦，去康城把啦

啟德樂咩土？

六萬幾人，周圍無乜配套，一放假就勁多人，遲下個商場無眼睇

乜都無 點住

所以咪低水
乜都有就唔係呢個價

所以咪話你呢種人無遠見
乜都齊又嫌貴又買唔起
有錢去將軍澳天晉買囉
康城平少少時又話乜都無點住
成條港女咁有好仔嫌人而家窮
有錢靚仔又驚人多女
笑死唔笑死

利申 入左手康城 500萬唔洗
而家600幾起跳

miss咗班車半粒鐘先出到將軍澳

MTR apps

你不如話 uber app

12分鐘一班車姐

所以入康城都盡量唔搭地鐵，自己揸車好過

康城唔得
本身喺堆填區隔嚟
幾多配套都冇用

要買長線嘅 寧願啟德，再唔係土瓜灣
但而家香港亂象頻生 不宜置業㗎啦

買咗機見到估價升咗嗰啲，得些好意須回手啦
過咗三年好賣喇

租個車位洗唔洗五千？

上網睇峻瀅租緊4300-4400
緻藍天就4800-5000

不過成個將軍澳啲人都係泊街架啦

第時入左咁多座成幾萬人仲點泊街

少大陸人已經正啦

啟德而家現樓呎價都上到25k...
我諗之後新樓一定唔會平過20k

咁諗康城低水d喎

Agger
利申而家住果到屋企人兩年幾前用700萬買, 實用800幾高層望海景冇遮擋